黨軍拒評李漢民元朗單位及劉肇邦西貢村屋被指有僭建個案

警方拒評李漢民元朗單位劉肇邦西貢村屋被指有僭建個案
2020-05-20 HKT 12:25

有報道指警務處八鄉分區指揮官李漢民名下位於元朗的單位，有3個玻璃屋構建物懷疑屬於僭建，另外，警察公共關係科警司劉肇邦名下位於西貢的村屋，有天台屋懷疑有僭建物。警方表示，不評論個別個案。

本台分別就兩項報道向警方查詢，警方說，傳媒如有相關資料或證據，可向有關部門查詢或投訴，相關人員會積極配合有關部門的調查。

點會評論呀 你唔知啲狗屋屋頂都有咩

做狗死全家

而家係死全村
一搞搞一條村
佢自己保到自己果間,保唔保到鄰居果間?

唔係點俾藍絲fake news 啊

就係要燒埋隔離啲藍絲

其實傳媒點解唔問下咩叫個別個案？
單單都個別事件
咁即係乜都唔洗講啦

僭建 = 暗殺習近平搞港獨